溫提，今日john lennon生日。冇佢冇僆隆牆

冇左，就係the Beatles 裡面既john lennon，大家快啲ig fb reddit twitter 祝佢生日快樂啦。
佢在天之靈肯定祝福緊每一個渴望自由和平嘅香港人